為什麼主流媒體稱呼你們是毅進仔？

曲直難分

啲留言笑到仆街

好認真
🤔🤔🤔🤔🤔

依家睇到呢啲圖
就諗起唯唯
真係難分真與假

問個條友好似台灣人黎

擺明香港書面語啦